[股joy圍爐] 9988 阿里巴巴 地心探險記 (11)

大家還好嗎

[賣樓 all in] 9988 阿里巴巴 高J苦主大聯盟 (10)

278 @5

今日近收市262入左一手

baba準備轉綠燈

咪撚再跌啦垃圾股
永遠跟跌唔跟升

佢真係好撚on9 其他倍升股回調 佢又跟住回調

人哋反彈佢又唔撚跟

今朝3690 1810彈咗5% 呢隻垃圾彈2%都冇仲轉埋燈

265貨🤪🤪🤪🤪

1 手招股價到宜家

272@1手
報到

240 @2

Lm

有美股拖住好難喇
除非美股個邊大升

same

$252 6手

求你唔好再跌

圍爐

ipo到呢家，都慣晒佢野，今次應該又要磨返半個月

LM

大家醒未
投資落第二隻股度回報可能更好

利申：平手離場

有無邊隻推介
我有50%巴巴貪佢唔駛睇住 放係底每日磨下磨下

美巴升
第朝巴巴升

中午miki 升少左/ even轉燈
港股午市跌

到夜晚美股上
係咁loop

總結：港巴=雞

我覺得唔止半個月

但防守股黎講算好好

係 3日收市都守到262
聽日再建倉

個題目唔夠燈囉

睇個勢驚佢又轉紅燈
屌你老味爭氣少少都唔撚得

284 1手報到
等260樓下先溝溝

262@4手

對港股失望離場了

274@8手

上星期0.31 入左10000股 #19498 阿里爸爸輪、今日溝貨入多10000萬股 0.186入，再跌

更正：係30000股，再溝30000股，一共入左6萬股

驚唔驚返唔到家鄉

終於出現

認真問，有冇減到貨

插水啦

留名

苦主留名
都唔知跟左幾多post喇

美市好反覆
係咁轉燈

尋日升左咁多, 回一回氣都正常

我指大市ONLY

當788咁坐到個孫出世

第日升返上285再入過？

218入259放

240入280放

之後冇再入過

睇下你輸唔輸得起個機會成本
如果你得一兩手既由佢坐lo

咁坐下算 另一隻9999仲慘

買jd 溝溝佢

我巴巴219坐到最低位167 再坐返上來。

外賣仔就應該有排坐

勁 希望今次巴巴都上得返
外賣仔前排升得太勁

9988上番285問題唔大
美臀就難講d

聽日仆街了

美巴玩野，穿埋268，港巴258見

完全冇好消息

扑暈自己到月尾...等螞蟻消息算..手上D貨日日紅字心L淡

我巴巴同你咁上下
我個陣220買..坐到170左右
再上番25x賣

睇返呢個月成交同走勢
就算螞蟻集資量幾高都好 炒高返10%
已經好好 仲要係妹妹下咁上

如果成個9月都係橫行/ 一星期回3-5 %
睇泥都難上返290

昨晚納指-200點

上返270都好有難度咁，真係廢到絕倫

螞蟻上市上其實係咪price in 左？咪咁大期望

261入，264放左佢算，見美股麻麻地

你走到都好，而家真係做長期股東算

睇黎會跌穿260

咁就可以做長期股東

大家覺得今次坐3個月上唔上得返275

沙地基金投螞蟻，爸爸有冇機會彈一彈？

會，利好

ao竟然升
收市keep到當佢贏

垃圾

隻call由賺1x萬到而家倒蝕幾萬..
又就夠期

一樣巴打共勉之

呢期唯一支持我嘅四字成語係
「正股驚西」
就快要寫塊牌匾掛床頭

262個價企得好穩 建倉算 遲下再一dd咁買

早幾日258

收市都企得穩262 up
尋日baba 267都買左d

我有啲想sp
美股已經開左兩張 唔想再開

有信念就無問題

今日無跟跌
暫時

Same

一直都係260左右妹妹下
有d似早排係24x妹妹下個段

lm
不到240－250不補貨！！！

係...一係插多d比我加

覺得AAPL呢個月走勢如何

隻野開始彈定係迴光返照

日日升十蚊好唔好？
而家都企穩26x 唔知有乜好驚

3690升返唔少

11月美國大選前俾我走啦 我唔玩啦

今日幾好 但都係無咩成交

低成交即係冇人沽空

baba盤前都彈緊 希望唔好又轉燈

我都係本來賺幾萬而家倒蝕
邊諗到佢破完頂跌得咁急
本來諗住佢跌我離場都夠時間

琴日盤前都彈，仲要開市上到277，點知尾市

240區間守住左，好想220入

衣家要玩短 今晚開左市11點截止睇咩環境 升少左就賣左佢食糊

想問最差會跌到咩位?

走晒想入返
但又唔知美股調整完末

250鑽石底

坐穩

準備出發去地心

美股似都調整完，見上星期最後反彈，如果星期一升，應該都會暴彈，因為跌得急

希望係啦

上呀

手上有貨$204
幾多錢加注好，又驚加完注會繼續跌

應該，等低價D再入

爸爸

有無人覺得 15號玩完WeChat 下一個就係攪巴巴 逼佢係美國退市

邊有咁著數

連競價時段都廢過人

準備跌

一個字 妺

好L廢

9988 係未有d bad news 未public 阿
個股價弱到 hsbc咁

驚tiktok 賣唔成 搞爸爸?

美股跌又跟住跌
升又唔識跟升

Oracle is winning the bid
我覺得CCP 都係擺姿態， 唔會 真係stop 單deal

可能隔1星期再睇都係呢d價位

依隻野真係好廢

700真係勁好多

大上大落

放撚哂佢轉700算

要快真係唔好揀9988
最衰佢插得唔夠低..我費事加

賣arm袋400億美金

回血完成再賭

巴巴有新動物

消息出左反而升幅仲收窄

得個兩蚊

新動物會係咩

熊

孫唔正義

你老尾集氣上啦

小米副董事長折讓賣左10億美金股票

聽日小米會跌返嗎

dls ,今晚又跌了9988

妹..

好耐無見貓絲

呢半個月AMX悶撚到
係得tencent又炒區間

已經無咩人回po鳥

我諗大部人都已經扑暈左自己

無心機覆post la, 隻野1蚊可以玩一日
格離隻京東就識爆
睇見到心灰

希望聽日新業務有驚喜啦

佢一蚊跌一日升一日 妹兩三日

抽曬d錢今日day trade 比亞迪了

會唔會就係Grab

入咗騰指冇日好過

冇乜好討論
Buy and hold 唔係好駛理每日既股價，要探討既都只係9988 business model / prospect .

短炒更加唔會玩佢，低Vol到仆街，玩外賣好過。

所以巴巴真係好穩陣
留左筆錢dt.抽下新股

佛系

巴巴識升

長渣妹下妹下

呢度討論只係價位，無咩會討論業務

因為聽日有新動物出
新動物姐係新業務

有咩業務巴巴未有

會唔會整晶片

搞到咁雜

啱啱269入咗一手

係就好 即刻爆升

出手遊都唔錯，同騰訊爭過

呢隻垃圾升慢過人跌快過人

今日升穿270 表演食

出左了 智能工廠

又話鹿嘅

阿里将宣布保密3年神秘新业务 员工爆料：中超、房产大佬都来了

又變返紅，痴撚線股票

又變跌，出色

屌…你睇佢美股個西價都知升唔起喇
呢邊升十美又要跟升返同等價值
邊可能升得多呀

$268 入咗一手 等聽日爆升

聽日升硬

叫春先

咩事 唔得閒update

通常咁講完就高開十蚊，之後勁假插一半，之後妹住落埋嗰一半

收市仲會變紅

美股嗰邊無乜反應咁，分分鐘聽日開巿無分別

又係1%玩一日

入恆指新貴往積係差

利申：入指數前一日走咗

新業務

投資新手入騰指前幾日加多左手

買左教訓

爆升1日我就閃

妹下妹下咁

幾時入好

黎緊發佈會主要講咩？

一日一春

睇下企唔企得穩270先

放入巴巴d錢當儲錢算啦 留返d閒錢做其他短炒

肯郁未呀

今日算唔錯，妹上唔妹落

外賣仔爆升 巴巴仲妹下妹下

外賣仔加油，超巴趕京

目標:300

咁樣妹妹下應該30年後

阿里犀牛工廠：將實現以銷定產，將庫存降到最低
阿里新制造一號工程“犀牛智造”今日正式亮相。阿里將新制造的探索首先放在服裝行業，犀牛智造是專門為中小企業服務的數字化智能化製造平台。在與淘寶天貓平台的數據打通之後，犀牛工廠可以實現以銷定產、預測流行趨勢，迅速研發爆款並且將庫存降到最低，甚至是0。犀牛工廠將行業平均1000件起訂，15天交付的流程，縮短為100件起訂，7天交貨。（一財）

我反而覺得，外賣仔係巴巴升佢先識升
個價受制於巴巴

其實已經升穿曬所有平均線,今個星期280-285啦

美股開車

今日升得好舒股

最近一排都未試過好似今日咁生性，
有d唔慣

升咗2% 已經感動到想喊咁
可想而知平時有幾廢

感動

今日好忙乜市都冇睇

新動物 - 犀牛
新業務 - 犀牛智造工廠

嘩臨收市扯上273？

想問下各位巴打點解9988今日高位收市，流入比流出多都係陰觸既 求解

吓 陽wo

第一日買股票就上網google下做下功課先啦

BABA盤前281.05 坐穩

準備出發去261

你睇左尋日果枝?

聽日gogogo..睇住280先

日k線見到連續6支陰bo

直插

你望緊美股定港股

屌自膠原來睇左美股baba

Go to hell

勁假到左280然後插

先插後抽

尋日升果少少又跌返哂

爸爸 真係 好消息時就遇跌市 準到喊

發佈會先黎跌

我地前世做錯咩買9988

慘過做雞

280係有見過，勁假時段

股災

宜家仲好唔好溝貨

不到240－250不補貨！！！

香港又發生咩大事 又跌400幾

垃圾巴

依家先斬

一粒鐘跌晒妹足一星期嘅升幅

廢撚到

咁多好消息都跌
雖然諗住長揸 但佢咁黑仔 長期都係咁妹妹下就死

好消息出貨嘛

入定張LP先

未肯升 又準備跌

好想放哂所有stock 又返返起點

點睇混合所有制

美巴又插

有咩利好

叫春啊

賭場今星期最後一天

又跌

入得賭場預咗輸

預左輸黎賭

其實baba幾時先可以比北水買

聽講係 上面個2間 唔想
因為咁樣 爸爸美國退市 之後就無機會 返A股上市

其實而家無港股通 北水（大戶）就無經其他方法買咩

開通左都係多左批散戶大媽姐

大媽D 力量先恐怖 你睇下美團小米

一人一信向board request 係美國退市算啦

好過番唔到家鄉

死垃圾股

岩岩咩事
突然插水

好撚垃圾 700跌11蚊都收窄都跌3蚊 9988仲係+-0.幾到妹

其實幾好 今日又入左10手
希望跌多下 仲有cash

rich

要入都唔會呢個價入掛

我大部份貨係210
我覺得呢個價低估 點解唔入

要儲多幾耐氣先上300

never

出咁多news都谷唔起 算喇

大戶壓價收緊貨姐

仲收緊
由292落返來都半個月有多

競價咩事

勁假

下升期做野啦

下個星期做咩

下個po前希望見番29x 啦
精神d啦

下星期 應該開始吹風螞蟻 (大約ipo日子出現)

下星期你咪知

【阿里巴巴】阿里遊戲傳升級為獨立事業群 馬雲曾言「餓死也不做遊戲」

原來巴巴有做遊戲

wechat被下架 700 9988下星期又收皮了

又關爸爸事

愈近大選 係美國有業務既大陸公司就愈大機會被搞

只望巴巴坐返上290
唔知要妹幾耐

又妹跌

升1蚊就係到妹
跌就一野跌幾蚊

星期五勁假呃人嘅

跌得仲多過700

幾時先肯升下

廢撚到仆街

咁靜嘅真係del app唔睇咩

最慘就係而家
個價跌但我張LP又未到價

好悶懶得睇

毫無討論價值

月頭290仲覺得吐氣揚眉
越近大選係咪唔洗諗

跟市跌姐
700比人禁左wechat都係跌個少少

中共發言人：沒事兒沒事兒 股價很穩

都走了

molamola
快d俾返d錢我呀

262
賣左張lp

睇都廢撚事。睇美女算

勁假出DL

點解今日差唔多跌成8蚊

跟納期跌掛
大家有咩佈署，今次納期跌得好勁

爸爸上呀係咪要穿埋260

個個冇晒cash 比多幾日籌錢買唔好咩

等補貨

今日仲要補多一手

9988成日追落後，追住做落後

咁睇唔開？

頂住260可摸耳

咁快?我一路想加
但未到我心目中既價位

25X再加？

差不多..睇下守唔守到50天線

same
未到價位

俾d耐性呀

聽日點算 走一半先

睇黎聽日股災

272

勁假又抽升

跟手又跌

每日劇本黎

270

收市有得升當贏

話口未完

螞蟻 進入直路

+5開市一秒變+1

又地深探險

轉燈

今日可以收267都收貨

加注

跌多過baba咁撚多
星期五baba跌3蚊9988星期一就隊夠8蚊
尋晚baba倒升9988就升得兩蚊 on9

入得港股唔理你係爸爸定爺爺都要俾閪大戶揸實個春袋

廢到唔想溝 由佢放喺度就算

信念唔夠 走了

264.8小注一手

今日開始可以All in

26X都企得幾穩
但呢個價位我無乜空間買入或賣出

$204表示等穿$250再加注

same..

垃圾股

升多少少都唔得既屌

美巴廢到

砲台已set好

唔理佢反而幾好
唔知佢妹完未

廢到呢 爆左上去又企唔穩

係咪可以加注

加囉，預揸多一年

270沽 262買

妹到2046

1559 有幾個超大手沽
勁假一野隊左落去

識玩

可能收到内幕消息會大跌

快喇屌 等緊靚位入貨

一路等緊250allin

升2蚊跌3蚊
仲要橫行幾耐

衣家日日都有大量螞蟻既消息
但9988都係無起息

螞蟻 落實佐 巴巴就會跌，再冇消息頂

清哂倉 留返五手爸爸留係度
留返d錢抽螞蟻算

中美開戰定9988見300先

又穿262

我都係想返家鄉姐 咁撚難

個post愈黎愈少人推了
隻野真係又廢又悶

針左 覆唔到

Hi，啱啱洗咗十億兆疏通咗白無常特登借佢部手機嚟覆你

baba盤前仲插緊 我好快落黎搵你

垃圾到

聽日升唔升番小小呢

依個range就快行左3個星期
其實真係無乜野可以討論

我都費事再quote返自己果句240～250不入貨
set左幾個星期都未到價。

想佢跌多少少加注溝高Jed

等ant iPo, 到時沽一半 9988 換 去ant

Ip都唔駛check
今日見25x

美ba又跌

又落返262

有冇人會入手

261 262呢個價都ok啦 幾硬淨

驚大巿唔敢入

睇下今日點 衣家又轉燈

痴撚線

穿埋260 個市好唔掂

清，係連登講硬淨呀，鑽石能量底呀
好快穿俾你睇架

幾時先識升

今日守唔到259就清倉

你咩價位買入架？清完會低位買返？

主要係穿259就穿50天 廢事冒險

已經跌到唔識停，on99

直插到200

280貨點好

282

咩事

希望收市彈番上去260啦

點解騰訊硬咁多

難d 突然插到落255 不過成交好細 睇唔透

又咩事呀個市

睇住收唔收到258先

期指結算?

似回落$242 機會大過回升$262，螞蟻消息上市可能不會令巴巴升，反而令巴巴投入資金轉移至螞蟻

招股都未開始咁快走貨部署?

無睇巿 做乜無端端穿左260 死左隻牛

希望淘寶天貓喺中秋+國慶好生意啦

BABA

升就baba帶9988 跌就9988帶baba

隻隻升咁多 BABA都冇反應

郁少少就算，死魚垃圾股

冇了冇了

一早聞到
貓絲潛水就係訊號 已經走晒

有排坐

好耐無見到貓絲

跌穿255就止賺算

冇喇冇喇

700 1810升幅收窄左好多 atmx近況好似幾窄洗

燈返上262

10月休息下lo

應該搞掂tiktok wechat先啦

如果佢搞完陰wechat發現真係有利選情 唔難想像佢會同步搞埋其他

依家俾法院延遲咗，搞得嚟都選舉
Tiktok本身都搞咗好耐

咁諗住跌到250溝貨

都唔係無可能 彈就彈個少少 插就大大棍

唔知等唔等埋10 月好
螞蟻最快都要10月中集資

咪臭係

成交極低

到你250 咪又係等240

美巴

做咩事爆升
好難捉摸

食左屎呀 升2.3%我唔撚信過多一個鐘仲有

升唔好咩

好奇咩？ 港女今日都升2%啦

升好正常
淘寶特價版mau 5500萬
拼多多玩撚完

仲有螞蟻銀行今日香港開

要吊先升到我諗我吊得唔夠勁

Allin baba

atmx 四隻近期都算弱

係 升唔到跌得甘

除左小米 其他三隻防守力算係咁

日日高開低走

又day low

忙咗成日 一睇隻垃圾：

返家鄉啦..感動

好掛住屋企 終於返到去

靜靜地

搞咩無啦啦急升

10.1國慶

大家又錯過低位溝貨

十一黃金周，遲啲再雙11

就返家鄉

今日發威

十一國牙殤 雙十國慶 雙十一 雙十二 sing到下年

早知買多手

雙11前仲有螞蟻上市

上280先

爆上280？

好耐無見啦
仲有無貨

有呀 265補嗰注275賣咗 咁多日假期費事留低

地心探險記之大家set左咩價放

恭喜

288

我大你2蚊

雖然做低左成本

而家賣咗好驚遲啲又要高追

博今轉破個頂

螞蟻上之前都應該會高位

有無消息幾時招股

？

仲傳緊10月尾咋

大陸放完國慶假後，我估月中

唔係話大陸放假完就上咩
10月中左右

今日升定後兩日假期無市

幾時下一轉港股通

261買，273放。
信念唔夠放左。

阿里雲下年開始賺錢
年尾前330係基本

賺左先係自己

早知買多2手

而家入

早兩日掛住mon住隻明源雲，錯過左巴巴255個靚價

個陣跌唔到我心水個位
無溝

美期全部跌緊1%up

餓狗搶屎?

高收..放假返黎唔知點

頭先276放左
下星期執平貨

我仲未放

好似大成交升穿上個高位 有機做w 形態....
不過我出左

今日9988好威呀
keep到個勢就正

今日出個d真係天才

你唔會有機會

下星期上300

Ali cloud

不如spin off 埋佢出黎啦

一手黨

呢兩日公佈新制裁就係咁先

好難講 侵侵為左贏咩都做得出
我就無咁老定 減半獲左利先
最多佢繼續升就走多轉

未返家鄉，得一手@282

快到

一手無所謂啦 終有一日會上300

國慶千升

In BABA we trust

276已放

炒雲端業務2021年有盈利

屌 今日放鳩晒D 9988

未加貨

今日成交量應該都幾好

食左春藥咁

如果聽日唔係紅日就起碼285屌
要睇下捱唔捱到星期五

屌,又會撞哂

192均價

啱啱200

仲有2 日 交易 難講

baba 升到
但聽日港女唔開

今次點都要破個頂啦

baba折合281蚊
但仲有兩個交易日

屌我今日放左短炒嗰手

仲有兩日俾佢回 升得快回得快

主要係驚侵侵出口術姐 始終佢對上一次都已經畫出腸plan緊搞

港股休四日市，下星期一都唔知有無得升

美股追番

果然.....

聽日後日美股再升5%

下星期一仲係黃金周 d 大媽放緊假

大陸好似8號先開市

adr 283 最高注果下有機會返到家鄉了

cfo直接出口術

會喺星期一反映？

如果星期五跌返10蚊仲反映啲乜

望佢上

好燈 264走左

星期一會唔會高開300蚊

baba星期五仲捱到呢個價先算啦

我睇310以上開

今日放既係叻仔

睇聽日就破頂

有無誇張d

希望頂到, 但會唔會hold 到螞蟻上市先定吃一轉先

如果今日唔係紅日。
巴巴仲唔撚飛啊？

等美帝升多幾日先
星期一

痴線 食咗藥咁升
好彩琴日定力夠冇放

美巴每日升少少
破埋頂就

放左個d不如玩700仲好 上落區間仲大

一破頂就330

破頂成交配合的話再追

有諗過
等之後北水返黎一野爆上

700 係$500左右上上落落左好多次

700無喇
俾人搞完無人敢推佢上

笑撚死700炒撚完先走去玩 BABA先岩岩開始炒

其實正股唔洗放

低位冇加後悔了 高追

點解今日唔開市

開巿有冇280

算啦 講真唔通295放咗等佢落返260咩
熄機等兩年好過

星期一係咪會補番baba呢幾日美股既波幅？

係, 大前題BABA 仲KEEP 到係高位

所以呢兩日真係蝕哂

仲有兩日

等返去260溝下

話唔定今晚聽晚sir返落去呢

都好大機會啦
就算baba升得勁 港股亦都未必跟得上

各位9988 苦主中秋快樂
搵多d

沽空baba take profit咪得

真 俾大巿拖

我估最盡285

過咗280都偷笑啦

而家唔係過左?

成班友跌就話長線投資，升就10％即食

講緊9988
講完BABA即轉紅燈

一多人推po就跌，不如由佢沉

花式插水

大家咁話

又要貪心又要驚
再加啲妄想
散戶通病啦

baba每次都要補缺口 會唔會今晚就補埋佢？

落返285差唔多

真心長坐

侵侵中左武肺

大檸樂

慘

9988跌返230

冇開市都唔知是好是壞 星期一開市分分鐘呢2日升幅冇嗮

掃貨

唔洗分分鐘啦 以我認識嘅爸爸性格實冇哂

今晚應該都冇晒

星期一開市實跌返落去

baba還原基本步

美巴竟然頂到

今日竟然咁生性

冇lu

星期一好大機會高開低走

低開 更低走

2日升幅冇曬

星期一跌硬

又上返去 大圍都跌2-3% 今個晚算係咁 星期一巴巴升

希望星期1跌
竟然仲有機會入貨

baba個折合價同9988差唔多 應該要睇大市升定跌

落返250再睇

垃圾美巴

今日上唔上到300

佢痴咗線啊

上唔到

巴巴

baba都未到

補完裂口睇下keep唔keep到

295 都難

跌返咁多

補完個裂口守唔住

走唔走好

好多股都開始轉燈 咁撚陰險

岩岩排左..但走唔切
插番落黎

今日走都正常

279爭持激烈

依家未走到...博佢低位呃貨

無睇幾分鐘，咁快回左咁多

穿多下279先走

喂 低位撈貨果班撈到未呀

利申 塞車塞到燥想串下人

撈唔到

又上番280

撈左 今日高位 明日低位

280成功撈咗底

貓絲會唔會上返水

baba唔郁 好似短期已到頂....

似係 希望9988跟大巿升(如有)

Missed

跌牙

巴巴係睇港股頭

咁佢衣家唔係應該升咩

我265 一手

260以上幾穩陣

又轉燈

轉玩1211 等佢上到300黎蚊都訓

今日爸爸好悶

1211成本好高

100蚊揸到衣家1手都汁1皮幾

跌多啲再入265

無可能，死心吧

265我按埋層樓

真係到270左右低位都未必有人敢買

265-270想入

等255再溝

巴巴今日唔撚識郁

講真, 直接short put @265 好過係到等

你買美團好過啦
258now 近你個價 今日個走勢又fit

又有十字星

真係垃圾嚟，早知尋日開市放咗佢

突然咁無信心

有早知我就3月按埋層樓allin啦

其實好奇想知 大家目標幾多
明明大市走勢幾好 交投都ok

係今日靜少少 大膽想博
仲有好多機會 不過想短炒都係買第隻

鳩叫吓姐我又唔係買得多

短期應該睇企唔企到274/275樓上
睇番走勢其實佢同1211突破9x個歷史高位前差不多 當做個參考

今日279~280磨左好耐

之前喺140～150之間磨左成一個月

都係美巴勁

望聽朝有290

勁假時段就有

揸住爸爸成日都懷疑人生，好在有信念sh
加油上300!!!

目標價300咁冇大志

聽日一開升多10蚊🤤

300 好夠食啦 陣間又磨返落去

要 個幾兩個月先升返上泥
轉手簡第隻仲好啦

劇本未必跟大家諗既走 巴巴比較有個性

岩呀師兄，上次以為破到300，結果磨左成個幾月先去返呢啲位，300好滿足啦

岩 如果走左我都轉另一隻玩下
等佢回番再算

巴巴真係好撚好彩
原本諗住可以破頂侵侵又講一句劈到成個美市落晒去

係喎 訓之前見升得幾靚
訓醒侵侵講一句就直插

啱啱起身 佢講咗咩

煞停協商

咪又係升到仆街

上呀，死垃圾

上300未呀

再仆街d

300圍爐區

三百蚊高追咗典算

回返成蚊

而家入BABA算唔算係大好機會？

馬化雲
酒啊啊啊啊啊啊啊啊

俾d信念

又話侵侵搞巴巴
睇定啲先

幾時有

早排咪有記者問過
不過佢問Like alibaba咁呀嘛
跟住就話搞9988啦

好早之前喇喎
跟住咪出咗tweet話未有計劃搞囉

撈左底未姐你地

今日應該係本月高位了

絕對係

但最高係29X喎

死垃圾，快d我上呀

260個陣冇買多一手, 而家買唔返, 後悔了

我$258睇到依加得6手均價250

再發d力抽上呀

升番喇

Ching 你可以short put 260

各位宜家手揸幾多巴巴？

10手港巴，60股美巴

288 差12蚊收工

一齊集氣

救命 螞蟻幾時上市

今日爸爸同外賣仔鬥多升幅
輸緊呀

大家都係300 就走人?

外賣仔本身波幅咁大
鬥低PE算啦好嗎

Strong hold

上290睇300
上300就睇310
上310就睇320
多數都渣到冧先人踩人出貨

渣到 螞蟻 上市首1-2日 就差不多

其實我反而驚螞蟻一話上市就好似中芯回A咁
當ATM真係ATM抽晒啲資金去玩螞蟻

螞蟻實在太多基金 大戶要買黎長擺
估計都會爆升 帶動埋爸爸 市值上升
所以爸爸睇住黎放

咁又係...外賣仔好刺激

美臀個圖都靚wo... 衣家佢仲要讓緊半臂

今次破頂啦

個po個氣氛同上次292一樣

笑死我 大家到目標價 就放啦
無謂又磨多個月 陣間又插

3690 完勝

跟據之前266嗰次同292嘅經驗，比上次個頂高十零蚊就好走

起碼30蚊啦 仲要300蚊大價位

今晚美股破300啦

今晚睇美股博頂

破頂

睇黎美巴今晚有機會破新高

有米

20000股9988

跌返落$260俾我買呀！

準備高追

跌落去你咪又係唔敢買

跌到260問幾時240比佢入
跌到240又問幾時落番210

BABA去到310 港爸先到300

2手

之前見佢日日妹 諗住買其他都唔加

好似無咩力

baba係咪就算破到頂都只係對應返港股個收市價咋

貼個靚圖希望聽朝生生醒醒

希望港爸聽日跟

有陣我都唔知係美巴跟港爸定掉轉

聽日一定會升嘅

升幾多先
大家目標係300 走 定不問價等到新股王上市先

外賣仔升， 爸爸局升

真心一問 有咩連系

破頂後+5%

BABA 300蚊有大阻力 未必升穿

外賣仔升 巴巴都可以跌

咁樣收市 聽日港股295 都企唔穩

象徵式穿一穿之後就上唔番去

一入到黎見到成地精

散水

U.S. EXPLORES RESTRICTING ANT GROUP, TENCENT PAYMENT SYSTEMS

又會突然咁大碌拋 好彩即刻升返 希望聽朝有$290俾我走轉先

個個都咁諗你估有冇可能

聽日270見

燈阿里上300

我唔夠貨呀 落270畀我入

In a move that could be similar to its crackdown on TikTok, the U.S. is exploring restricting the payment systems of Alibaba's (BABA, +1.6%) Ant Group and Tencent (OTCPK:TCEHY, +0.1%) due to security concerns, Bloomberg reports.

Trump又玩嘢

走呀

日日都爆一野

想減倉

其實美國有幾多人會用。。

都係短期影響姐

轉美團

琴晚美巴破一破就回番

每次一想升就有單衰野

巴巴真係好似俾人詛咒過咁

廢撚到呢

就嚟俾外賣仔反超

官方都未認消息就先跌，落實重得了

Jump了

其實爸爸算硬了 望吓隔離屌米

I love baba好采無清你倉

螞蟻比人搞 走先 260再返黎

彭博成日都係吹水 知情人仕 物物77

300 gogogo

睇下新聞先
螞蟻被制裁

Bloomberg network 好廣

會唔會今晚先見真章

我好少姐

肯上300未

應該冇咁快穿300

美巴上呀

唔好講300 今日美股好似唔係好得佢唔好嚟多棍大陰燭我都謝天謝地

300啦

300

終於破頂

港股幾時企穩290

企穩300 上邊一望無際~

終於穿

等左好耐

一手黨報個靚到

靜靜地 企穏咗先high啦

低成交既話無咩意思

希望企得穩300

靜！

BABA 300半個鐘限定

301

侵侵唔好又發癲

企穩300蚊

300係好事 但睇成交好似唔係幾夠？？

幾時到港股巴巴上300

好難講

快插比我加，由人人唔睇好佢時買，揸到依家

螞蟻上市前囉

Fatfat

又話10月但好似仲未公布上市日期。。

乜事

做乜9

港股跟美股 美股盤後302 港股巴巴今日最小都300

由 18x開始 一注一注 咁買。
終於等到佢上300

要計番adr喎

破頂 可以直上了

恭喜咁多位股東

謝左皮啦

港巴咁垃圾

a股可唔可以長休

港股係大陸整跌

次次都冇令大家失望

大陸爆升喎

抽錢番去炒a

長假前買港股見回升仲唔走d貨

果然一有北水美臀就黎料

外賣仔會唔會快過BABA上300

我都覺有機

3年高

295走

點解螞蟻搞咁撚耐都未定到幾時上市

唔知300個掛沽盤位有幾多人

一路有憧憬..落實左可能會跌

港巴準備上300，描撚準備

今日都未必得

撈底未姐? 260未姐?

上個禮拜二跌到255.6你唔撚入？

而家我話撈咩？上面班友話咋

老散係咁架啦，升咗咁多先話追

我走一轉美團再入番9988唔好 點解一定要死坐

美團個價太高風險，唔係個個敢玩

唔覺
巴巴個價係咁壓住美團
好幾次都升唔過

巴巴你又搞咩家伙

走

唔係今日 都下星期會上300美股都穿左300

又係彭博

咩事直插

螞蟻上唔到市

媽咪麵死亡之吻 又燈中

仆街了

準撚到

Molamolala

咩事？？？

又插啲咩 5分鐘插4蚊

麵麵燈力原來有delay

應該關螞蟻事不過今朝都高開 依個news都唔係岩岩先出

285 再入

close

港交所冇做確認 係真定係假

290走咗 280再入

呢幾日無消息都知未得住
洗唔洗沽到咁
比多次機會入

一話批咁咪火箭要儲定貨

北水放完假升左2x蚊
如果個消息早一日出比我地沽爆佢
佢地無得走就好笑

借勢回調下姐， maybe 仲 清緊 HkEx 針對美國制裁而出既新Q姐。

人踩人喇

入了?

酒呀！

入了
個頭講完
下秒就hit 中

跌個陣嘅成交大過升

今個星期大把人高追第一注
一跌咪人踩人

走咗一半了

外電：螞蟻尚未通過上市聆訊，或未能美國大選前掛牌

星期五 回吐下下星期又go go go

今日292都加左兩手

有咩影響

我都諗唔明
所以又買左

佢要沽咩柒九唔搭八既理由都講得啦

因為螞蟻上市炒上去你覺得真係無影響咩lol

又唔係唔批佢上 係遲少少姐

遲幾日上市個價值會低左既咩

求其搵個籍口壓落去吸貨

《經濟通通訊社９日專訊》阿里巴巴（９９８８）旗下螞蟻集團計劃尋求在香港和上海同步
上市，但據《彭博》報道，港交所（００３８８）上市委員會仍未就螞蟻集團進行上市聆訊，若
再延遲，螞蟻集團未必可以趕及在１１月３日美國總統大選前掛牌。
報道指，上海科創板已向螞蟻集團開綠燈，本來估計由港交所專家組成的小組，可於上周舉
行上市聆訊，但最終並未成事，如果時間表進一步推遲，則螞蟻集團ＩＰＯ風險可能會跨越美國
大選。有人預計郵寄投票激增會造成持續不確定性。在香港，ＩＰＯ定價與開始交易之間存在一
周差距，意味投資者將面臨市場加劇波動的風險。
分析指出，若要避開美國總統大選後市場潛在波動，螞蟻僅餘下周的聆訊機會。港交所上市
委員會按例每周周四舉行例會，計及港滬招股和定價流程，本港新股上市定價及掛牌交易期間有
Ｔ＋５空檔，換言之要在美國總統大選日前上市的空間愈來愈窄。（ｃｌ）

低位吸貨

黎緊又雙11 快D放tim喇你地
等緊靚位入貨啊

今朝開巿入貴左 屌

ok既 應該尻up d消息壓價吸貨姐

忙到唔得閒睇市

高位回調2% 我唔玩啦 俾番我落車啦

有冇師兄牛或者call擺過夜？一個weekend

由200全倉call到而家

揸左幾耐？

上次200到而家

螞蟻集團上市步伐料加速，資金繼續部署。港元滙價接連觸及強方兌換保證，金管局收市後入市承接2.6億美元沽盤。香港銀行體系總結餘將增至2,770.48億元。

盤前BA

美巴好硬

都係美巴生性

港女少少野就驚

跟跌唔跟升

可能香港反映ant未過聆訊借機回調下，但跌咁多有d怪，700係個一下都插得多
感覺係開返北水後，有資金獲利沽貨，雖然巴巴不是港股通，但感覺開返北水對巴巴唔係好助力

rubio叫trump 阻止螞蟻上市

我覺得唔會阻到螞蟻上 最多係阻遲趕唔切大選前

佢有係美國上市咩？

有美資投行做保薦人

應該想同美投行施壓

唔用美資投行咪得
不過全中資投行外國機構投資者比唔比買

唔用美投行都要搞過一輪程序

點都會押後

彭博香港有冇辦公室架？毒品調查科快啲拉人呀喂，有人涉嫌操縱9988股價

下星期又有特價了

睇來美資分唔夠餅 發爛渣
阿爺應該搵哂d fd 分哂國際個part

聽日go go go

9988 等爆升 又螞蟻 又雙11, 炒埋先散水

free money

彈左美國阻止螞蟻上市個單野, 星期一個走勢大家仲樂觀咩

再比機會入貨唔好咩

165～170入

理性分析 螞蟻主要業務係中國 制裁影響未必大
反而係怕審批上市個度出問題

個risk 唔係 compan- level 。
美帝係叫停 d 美資行 參與 螞蟻iPo 姐, 最多換 sponsor 姐。

同埋睇會唔會影響原先上市個時間表姐

垃圾爸爸就黎畀外賣仔cup 喇

今日無機會入貨添

恒指都升得多過隻垃圾

屌，隻嘢唔撚識升

上星期轉去美臀 炒左成20蚊價位番黎佢都仲係292

唔夠信念，291放左一半先

垃圾，仲升得少過恆指
一入恆指深似海

我都放左
好驚侵侵唔知有咩大鑊爆

270再入

等得侵侵，習帝都南下啦

美巴好勁

廢喇 仲係307
370就差唔多

呢隻野唔吹奏得

聽日打風

聽日轉d錢搏一搏700破頂先

美團370差唔多

聽日8號，星期三又第二個世界

美團 不了喇 爬到巴巴頭先講

又好似上次咁

依隻野每次升都有事發生

係 聽日會倒跌

真 今晚美爸回一回

你們期待的負面消息來了

消化完

定聽日跌返幾日升幅

美股盤前升緊

可能根本就唔關螞蟻事 要升就升

咁撚大個雙11係度 仲唱淡真係唔知咩料

之前京東有個唔知咩購物節咪又係冇升

因為個節細到你都噏唔出叫咩節

[推到螞蟻上市] 9988 阿里巴巴 fans club (12)

聽日準備跌

其實佢地好似個個月都整個購物節咁

995

996

997

998

999

1000